## Класс Logger()

* Класс [Logger()](src/Logger.java) 
  * принимает текстовые сообщения;
  * фиксирует локальное время приема сообщения;
  * выводит в консоль все ранее введенные сообщения;

* Класс Logger() гарантированно существует в единственном экземпляре - реализован паттерн [Singleton](https://refactoring.guru/ru/design-patterns/singleton).


